忠忠直直係咪終需乞食?

係
唔係

大家點睇,例如逃票係咪走數會好d

忠忠直直 =/= 戇戇99

有冇得講多d 例如咩情況

係
樓主準備乞食

係，忠直係人都識

攣攣就唔駛驚